林鄭連一命填一命既本錢都唔值

義士既一命點能夠同隻狗比

林鄭，加所有建制派，同親建制派人士，同有份落井下石既人既命就差唔多

如果佢哋之中有人搵得返個良心既，除咗自行切腹之外，全香港人都唔可以原諒班共狗同佢哋既爪牙！

推

互切都可以接受

推

冇任何理由可以原諒依堆人

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

push

推

冇任何理由可以原諒依堆人

撤回都唔可以就咁就算

帶埋兩個仔啦基本

我講帶埋一齊去旅行

滿門____

滿門去旅行

死返兩個仔先

佢哋一定要感受返香港人所經歷既切膚之痛